# Расширение возможностей
## Модули UI Glaber
Расширение возможностей интерфейса пользователя по возможности делается за счет подключения новых видов отображений, виджетов, как внешних модулей. 

При установке UI Glaber из пакета модули автоматически добавляются в каталог  ui/modules

В настоящий момент существуют такие модули: 

### Custom Debug - модуль для включения выборочной отладки по **itemid** или **triggerid**.

Модуль доступен для администраторов системы и предназначен для включения логгирования по одному itemid и/или triggerid для выяснения аномалий конфигурации, поллинга, обработки, триггеринга, эскалации. 

### Latest view
Модуль для просмотра последних данных. Отличается от оригинального:
   - предпросмотром графиков
   - живой сортировкой и поиском данных
   - табличным отображением с группировкой по Discovery элементам